將軍澳線發生故障！？

岩岩聽到廣播 但搵唔到有新聞
有無巴打知咩事？
康城返工

將軍澳至康城個段壞左
康城到將軍澳停左服務

728 隨時案件重演

將軍澳至北角八分鐘一班
調景嶺到康城廿分鐘一班

啱啱係西鐵站都聽到

玩完了，迫將隧啦

「0731」
最新消息 廣播話已經無事

E家點

我上左去康城既列車岩岩開出 無事

依家有番車未 坐地鐵家巴士過九龍東好

Ok thanks